一代股王跌到渣都無

呢次到

941中國移動，收市$55.45

近11年新低

由2007年$160一路跌落嚟

睇下857

聯通重吸引

330面前無折墮股王

494

股Joy